每個女人既夢想都係搵到個「大仁哥」

可惜你唔係程又青

去新加坡中下武肺再講

只想搵到一個對自己好嘅人啫

個個都搵 唔通個個都想搵咩

我想我應該
應該不會愛你

又叫春

不過每個男人都唔想做李大仁

點解？

大肥仔就有

source：突發 達哥allback現身！！

現實只會變撚左兵 收好人卡

呢套真係經典 好好睇 求婚個幕

係我睇左三次

我係海派甜心派

達浪寶茱姐！

以前覺得海派甜心既愛情係最正
有人唔厭棄你on99 好正

這些都是童話故事

但係…每個男人既夢想都係搵個Maggie...

佢好靚